講下邊D行業 唔洗交稅（打工/老闆） 想了解公屋 富戶工種如何 增加單位

講下邊D行業 唔洗交稅（打工/老闆）
想了解公屋 富戶工種如何
增加單位 麻煩您地交返D單位出黎
另外吹下中國全球交稅影響性

1.的士
2.小巴
3.街士
4.做食

大家接落去

地盤炒散

1.的士
2.小巴
3.街士
4.做食
5.地盤炒散

大家接落去

自僱或者做腦細大把方法走

現金出糧個班

講解下 JEFF

1. 收 cash 唔收 check
2. 就算收 check 都可以報大 expense 去減 net profit
3. A 公司 revenue 利用一啲方法轉去 B 公司，攤薄 revenue

咁稅局 當唔知？

6. 做雞

做雞 幫到人 唔討倫住

呢種係會正正常常報税
人地又有哂文件證明係b公司收入
請問何需稅局理？

唔係好識錫教下

Adsense廣告/ Youtube/ Blogger/ KOL

做帳好講有無證有無據

首先
1. 收 cash 唔收 check

收cash 只要筆cash唔入bank 你點儲起佢無人知
反正社會上交易佢收cash 再cash pay
佢唔交稅喇 收cash既商戶會報會交
無人有證據舉報稅局check條毛咩
我都係一樣有錢收 做乜花一筆落去漫無目的地查呢??

2. 就算收 check 都可以報大 expense 去減 net profit

做帳好講有證有據 你有單拎番公司 公司出到數
例如某老闆買車 買車條數入公司 架車就入公司名下資產 養車費用公司出
但架車係老闆自己渣既 咁實際上架車係邊個既??
咁咪報大咗個支出令net profit少咗囉
老闆同屋企人食飯 張飯錢單拎番公司報應酬費
咁呢d有哂單有哂據 佢又係入公司名下資產 咁稅局查乜?

3. A 公司 revenue 利用一啲方法轉去 B 公司，攤薄 revenue

18/19年利得稅 (我唔知有無睇錯位啦)
不超過$2,000,000的應評稅利潤 – 8.25%; 及 應評稅利潤中超過$2,000,000的部分 – 16.5%
公司本身有2,500,000收入 佢將500,000分俾B公司收(可能B公司都係呢個老闆或老屋企人既)
咁佢就只需要兩間公司既profit俾8.25%稅 可能B公司做到只有好少net profit
只需要一張invoice 就可以俾到條收入B公司
兩間公司又係正常交稅 稅局又點會花錢去check??
除非佢係有限公司 交過數上去 而盤數好離譜
唔係既話一般無聽過點查

好詳盡 唔該C兄

討倫 電子出糧 收入 迫政府改善 老人福利